﻿001	――ぶっ壊れなさい!!	VO_annerose.annerose_battle_0014
002	ふふふ…なかなかの威力ですわ<br>でも、もう少しこうすれば――	VO_annerose.annerose_sys_0008
003	うん。いい感じですわね<br>扱いも複雑ではありませんし<br>軍での使用も問題なさそうです
004	ただ量産に向けてはもう少し<br>細部を整える必要がありそうですわ<br>引き続き、開発を進めましょう
005	わかりました<br>では、所長に報告してきます
006	お願いしますわ	VO_annerose.annerose_sys_0041
007	…だいぶ時間が経ってしまったわね<br>クリーマ、待ってるかしら	VO_annerose.annerose_sys_0022
008	…嫌だけど、でも<br>アンネローズがしたいことなら<br>いいと、思う	VO_clima.clima_sys_0031
009	…………
010	（…別に、私がしたいわけじゃありませんわ<br>戦争なんて虚しいもの<br>それに使われる兵器の開発も、また同じ）	VO_annerose.annerose_sys_0031
011	（果てに虚しさを感じるような研究なんて<br>私だって、したいわけじゃないけれど<br>…でも、そうしないわけにはいかない）	VO_annerose.annerose_sys_0042
012	（私が国の為に兵器を開発すれば<br>お父様もお母様も<br>私を認めて、褒めてくれる）
013	（…………私を、見てくれる）
014	なにせ貴方は工学の専門家である<br>ハインリッヒ様と、魔法学の権威である<br>エルフリーデ様のご息女なんですから
015	おふたりとも、優秀な貴方に<br>たいへん期待をされているのです<br>もちろん、私もですよ
016	お父様…。お母様…<br>私を置いて行かないで…	VO_annerose.annerose_sys_0018
017	…………
018	…ああ、もう！<br>なんだかムシャクシャしてきましたわ！<br>――全部全部、ぶっ壊してやりますわ!!	VO_annerose.annerose_battle_0019
019	うわあぁっ！
020	えっ!?	VO_annerose.annerose_sys_0025
021	いやあ…慣れてるつもりでも<br>心の準備がないと<br>びっくりするものですね…！
022	あなた、研究所に戻ったんじゃ？	VO_annerose.annerose_sys_0001
023	あなたにお手紙が届いてたので<br>お伝えしようかと思って<br>――ハインリッヒ様からです
024	…！	VO_annerose.annerose_sys_0042
025	お父様からの手紙…？　何かしら<br>普段、ほとんど連絡なんてくださらないのに	VO_annerose.annerose_sys_0031
026	親愛なるアンネローズへ<br>この度、スロウスシュタイン中央技術局での<br>共同研究の話にお前を推薦した…？
027	魔導工学は常に進歩している<br>その最先端を現場で学ぶことは<br>お前にとって意義があるはずだ
028	中央技術局にはスロウスシュタインの<br>魔導工学の技術が結集している
029	それに、先方にはお前と同年代の<br>優秀な女性研究者がいるそうだ<br>きっといい影響を受けられるだろう
030	――これから正式に辞令が下りるから<br>準備をしておくように…と
031	…既に決定事項というわけですわね<br>まぁ…いつものことではありますけど	VO_annerose.annerose_sys_0022
032	（この国立魔法学研究所への入職だって<br>お母様が決めたこと。私はただ<br>ふたりが敷いたレールに沿って生きるだけ）
033	（それに不満はないけれど、でも――…）	VO_annerose.annerose_sys_0042
034	…せめて事前に、相談くらい<br>してくれてもよろしいのに…なんて
035	そんなのあるわけないですわね<br>お父様もお母様も、お忙しい方ですもの
036	…………
037	同年代の優秀な研究者、ね<br>優秀とはいえ、私と比べたら<br>どうせ大したことないのでしょうけど	VO_annerose.annerose_sys_0031
038	…まぁ、でも違う環境に身を置くことで<br>得られるものがあるかもしれませんわね
